avengers 4 trailer 瀏覽次數會否多過水行俠電影入場人數?

究竟邊方多人睇?

以呢條trailer, 應該唔得

《復仇者聯盟：無限之戰》官方預告片
觀看次數(於24小時內)
2億3000萬

票房 20.47億美元

Avengers 入場人數都少過 Avengers trailer 入場人數，好似係

Trailer免費任睇，有乜好比較

Trailer 都要比

小學雞

你真係影衰晒我地marvel fans

2019係dc年

玩咩
Trailer唔洗比錢可以任睇㗎喎

DC
DC

任睇架wor

DC

喺正水行俠上畫時期出 擺明靠痴

成個低能仔咁

我既心情

on9樓主

我知呀, 但係......

好低B 深潛啦
利申MARVEL死忠

條預告咁垃圾睇條命咩，真係越嚟越憎曼威
利申 唔鍾意鋼鐵俠，睇佢死仲覺得幾爽添